Эффективный маркетинг в социальных сетях
Обсуждать популярность и востребованность соц сети в современном мире давно нет смысла – об этом знают абсолютно все. Однако, большинство современных платформ длительное время являются массовыми площадками успешной торговли. Тут удобнее всего демонстрировать рекламу, проводить онлайн-опросы, рассказывать о товарах и услугах и так далее.
Например, по результату анализов Sprout Social, установлено:
- 42% потенциальных покупателей приобретают предлагаемую продукцию, при условии, что в рекламе также будет образовательно-ознакомительный контент.
- 48% пользователей сегодня можно склонить к покупке услуги или товара, отвечая на вопросы в группе.
- 46% людей реагируют одобряюще на различные акции.
Более 50% пользователей – это подписчики страниц разнообразных брендов. Именно по такой причине продвижение товаров путем соц сетей является важнейшим каналом повышения прибыли.
https://vk01.tonile.ru/krasnoyarsk/kristinochka-kolkatinova-9346

